白灼螺定鹽焗螺🚬

❤️

紐卡素10.5b 穩～

阿積士5.5b 穩～

買到半場就收錢既角特別開心

邊個叫我

報角講埋邊場啦 十幾場波都有角

我

角角角角角

海倫芬

唔記買般尼

對唔住謝b

Allin Liverpool

生蠔is the best

請？

88大家 針針先

支持愛隊ok?

推到上千就請

緊係

維迪斯針埋 仆街呀 假波

我了

冇人

有無蠔吧推介?

連盧都死埋

拉素李冰冰

生存仲有咩22

海倫芬6c!

ajax下下連c點買

平胸

8c yoyoyo

求平胸水

法國一樣野 冇波既女人賭波特別勁

2205客？

KY世正無波

基2禾 2-1......

發覺我係黑氣石

嗯

咩玩法來
如果驚不如等佢降返11.5s,拎返個本

唔夠11咪輸水

12c完

國米有11.5足水就訓身

張果啲錢放埋去11.5 b
allin or nth

why stop c??

阿積士飛燕都貢勁

岩先fake

廢撚goal未

唔洗補，12c完

Um..唔太明你想點

想贏但怕輸咁

覺得角好邪 唔放心就等12.5s足水啦

足水未呀11.5

2.5 cashed

渣過乜都冇

點解唔買個d就中

ajax比多兩角

拉素

哈化柏林 13.5s 穩～

-1

Ajax gel!!!

謝b勁 樓主分一半比我ok?

但係停哂角無12.5 13.5s, 咁咪仲死

聖伊天幾好波

廢撚反cup la

冇人9up

叫你買細咪得

50000蚊飛

勁！又比人cup

愛不如拿拿聲連C連到11

咁果位手足就唔洗補飛

利物浦 肥賓見愛隊咁慘一定送3分

4-1，

係出邊悶死我

哥哥陪你吹水

費倫天拿 拿

唔知要等幾耐

廢撚

拉素串撚左廢撚

等食飯?

乜咁啱呀

係醫院等入院

廢j肯追和未

咩事呀?

小妹想4

拉素得，廢撚都一定得

老豆又發高燒 呢兩三個月第二次

小妹犯賤買左拜狗

揸緊個信念 你睇下拉素反cup到

5-1
拉素清泉

小妹刀系

國米10.5 想入

咁撚勁 Parolo都2粒音樂比利仲未入

我刀係

入jor

巴唔係delay?

係

攻到啪啪聲都唔入

唔知 不過場波踢緊 有角的

閉門作賽緊

其實2隊用緊fifa代踢真波踢90分鐘

建議買角細

國米比C未

國米入完波轉撚左陣唔刷角

fast

9c

費撚

生生性性呀唔該

愛記冰封plz

主其他

有位手足重注左

goallll 6-1

頭先12.5s 1.97

拉齊奧勁

屌你老母fake?

11.5s

Real

希望果位手足有補

無時間 刷C未

我們開心就拍手,要開心就拍手

屌拜狗-.-

屌你分球俾廢撚追平

分球比費撚

快啦屌 拜狗

角米-1c

10C 快刷

cashed!

死拜狗快入兩粒

角米

小妹未cash

11

自己嗰場中架

你唔係10.5咩?

屌廢撚廢撚到

快啦拜狗

小妹10.5訓身成功

yes 未睇到11岩岩

拜狗和埋....

拜狗

拜唔好刷角呀

到底做緊乜鳩

5緊要 齊齊10.5羊錢

拜狗笑死人

入佢兩粒啦死拜狗

唔出水了，輸一場都好大壓力
自己玩

拜仁都在玩套路

怕咩 小妹成日出毒水

92對自己有要求

輕鬆啦

跟唔跟自己決定 關咩事

拜12.5有無同路?

岩

5.5？

手足睇一睇IG有野問

yes 買得就要有心理準備輸

又要度下場

角

查狗又多隊朋友

國米12C

朱蛇認錯人?

今次又邊隊

國米12

邊隊領先2粒比人追平,就係果隊

角大米蘭真係痴撚線

場場都大

拉素9c

唔玩意甲 cashed👍🏻

🚬

拜淫11.5足水再訓多次身先

老4你識唔識用photoshop

No

渣Ga

拖連奴先係世界級賤種

西維爾同利狗先係

拜贏多過兩球派哂贏果啲

愛記11C

識買拉齊奧龙文圖斯拿坡里讓一球內嘅盤咪得

真係咩=.=唔記得邊個黎

你係咪派錢比我果個手足?

賤種拜 輸波都唔刷角?

2

tg?

唔係
禾唔洗人派已經好好-3-

咁我認錯人

覆一覆我

拜狗再唔刷角 等降班

拜仁

拜要客其他！

原來拖連奴89 90分鐘2球比人追和左

一切都是套路

捕9分絕殺角

拜仁11.5 1.89 要唔要好

棋王你有無TG

點解揀左個名都叫廢撚呢隊賤種

法甲

客勝喇

Yes

chxx

12C

食b仔啦喂

拜狗連入兩球ok?

我bb呢

lyon goalll

我要左11.5

勁

等緊個10.5高水

冰到咁 等落多一格先

==

lyon 再糕

goal fake 左
0-1

拜真係賤種黎 一角都唔刷

拜半9全9？

我呢個星期再賭嘅話我絕後
戒到下星期六

仆街 岩岩12.5高水都入左d

半9全10都偷笑

我打個電話過去先

手足你上次係咪你派我錢?

10.5 1.78

拜冇左兩老之後就冇人識刷角

求你比多4c

ME記得有2個手足派過ME錢

玩留阿

愛12c ft 🚬

又補時爆 11.5s🤦🏻‍♂️

我今日都推失左 好彩留左D錢起機

唔係半9全9呀

拜狗100蚊都5放過

無買盤...

係咁2比2隻角定定驚先得唔得

最好係咁,唔想練心

5分鐘追兩球 全隊拜狗落地獄

世界級停c 賽前入左角大既手足

10c

賽前9.5s 假希望

別買了

唔想大波黨手足針

7頭拜 4連角派100

比多1C黎 大佬

4連角派哂啦仲派100

拜針

半9全10 真係好絕

3球未

法甲4c

拜狗真係狗黎

多謝平胸

找卡10.5？

有文尼 想要利了

agger

平蛇 利記10.5 定9.5 穩

要唔要利好

有邊場9.5唔係穩過10.5架

笑左

上次派完比肥朱就冇贏過

TG覆一覆我

買50000 9.5 有既話

巴9.5?

垃圾既來比錫 有無同路

HEHE 2球 2邊都

開全大未

主席

輸own goal... 屌你老母

玩留阿你走左邊個一齊玩大波

小注吧，猁作客好

Skipped,有利狗同西維爾既波都唔會買

紐ng

不了，利

lyon 1-2

利刷角未

ok

大波黨好野

數據我利被按屌

利半大未

1:3

九兩手足呢

盧b呢

rb 想買

詠呢

0c

same

有冇手足去過黃大仙轉運

刷角未

數波

想問利物浦係咪延遲左開波？

巴狗hea下hea下咁又入左3球

猁狗紐狗俾角牙

18mins

找卡數有板有眼

利狗收皮啦

利狗同西維爾，2隊賤種，貼錢比我買都唔買佢地

10.5 同9.5都唔穩

？ 無買

我信平胸，但覺得收錢會收得驚心動魄

米蘭收皮啦，兩隊都係。全黨死清光一齊破產

toally輸緊30k 想4

1c 了

利糕！！！

有無100%料

Goal

又fake
迫我用365..

吹左

網側 冇入

刷角先 唔入波唔緊要 下次努力咪係

刷角呀撚屌

卡數fg

利真。goal

求角大

秒針

Aik 利 快啲半大

差利果場

利2c

快啲入多粒啦2邊都得

痢d閪波 要佢入波就刷牙 要佢刷牙就入波

角角角

里昂快刷 要入細

疤11c

hoyin究竟有幾多錢。。。

10.5派錢伏，有機會最好跳

1-1 街

利記1-1 goalll

派未阿屌你

紐ng x羅x 科fg

On9

痢刷角未

先中一關

RB無Naby Keita Timo Werner

rion rc

rion

入波未

咩2c？

a米角細gel

莫迪
1-0

宇....

想畀人屌屎忽?

角大到可以屌

有人派未

反手gel 會輸

點解我十二點買左五場半大得一場入左波

因為兩點先開波

里昂刷c未牙？入5刀角細牙

華西9.5s

4*5 中幾關先有錢收？

呵呵

華西盤

中哂

中3就收1條

好想食螺

太師成日有+1買

差羅馬

柒左

rb 喎

8.5

早幾日拎電話去整 話佢聽球探唔響
佢話根本無入過波

食完shisha喉嚨痛⋯係咪食錯

里昂ng

11C 我食屎

黎明場西波,13c

利7.5訓身

垃圾昂熱狗,無啦啦連c

啱

昂熱狗成隊斷腳啦仆街,連撚完c之後停c,連撚完又點

1個rc搞亂哂 仆街rion

76 80 81, 3個角,屌你老母昂熱狗,比伊斯蘭國炸撚柒死啦成隊

屌你老母,開完第13個角之後停c到完場,好撚野呀昂熱狗

里昂好野 3-1 都變3-3 輸半

你老母,昂熱狗13c完,連c

不想再害人😩潛先

利6.5入唔入好

高路高路 里昂2揀1 揀里昂 訓算

dont

挽留

痢好lup

仲要冇角

利係時候刷角

真心勸各位手足真係唔好買有利狗同西維爾既波,e2隊真心賤種黎

好悶

年度追數重心,西雅圖,有得allin真係要allin,有100%燈要左

開左波

利狗入未

痢真係好撚拉雞

4

波呀要左費城聯

唉入波未唔想輸20

5c

利

換走史獨就有c

如果賣燈水可以賺錢
我而家已經買到樓

求你整多c

想訓

利入波呀屌你老母

睇反黑算,無野買

利6c ft

jump哂

痢和緊踢到贏緊幾粒咁 扺你拎1分

落左飛唔同左，冇計！

維京人 入唔到兩球就畀人入啦 頂你個肺

唉 訓LU

維京果場畀多兩球OK?

19 goallll

破波呀燈

miss波呀

糷，哈哈哈哈哈

19入多粒定定驚plz

向前看!

洛辛大

岩岩gela米角細果位手足

唉 我GEL 唔GEL 都輸

點解呀

白
灼
螺
！

咁快無人嘅

冇水就冇人

輸9晒啦..

好現實

大排檔邊度

夜媽媽去飲茶

都食晒啦你影緊乜勁

餓...

金錢肚..

痴線

玩左兩日, 2000-->103XX-->12XXX-->10005

堅系多謝平胸+KY既角水

all in左幾場

除左琴日三賤同俄假 ALL IN之外,其他平注上

話說,可以唔跟,條友可能無落注

佢地2個勁咋,我跟自己度果D晨早輸到仆街了

今日好似唔見ky
琴日我都回左d血

左邊係牛柏葉？

我上次都係咁比你地鬧到飛天

都抵屌既...

飲勝！！！！

手軟腳軟頭又痛

辣殺

我係

蛆大炒啦

又改名

一個二個辣殺

辣殺咪改

祖好波

蛆送錢

波圖3粒OK?

唔好咁

Ok

差在主送定客送

OKOK KISSME

辣酒煮花螺

12

訓先
嬴多d

呢個正

晚安

2:0反CUP23

買撚完先知出事

見到香討有條友話今日輸好多注，跟一跟尼斯希望唔好剋到，2比0變2比3

2比4

Cash out了，留1000慢慢玩

2:4

明明e排專心玩角，一玩盤就出事，$1000當跌左算

蛆....

仆街，原來點都係輸錢
本身諗住蛆同尼斯二揀一

連輸3注cash out 算

........

1500 800 1000
3注 加埋無左3000

專心玩角，唔玩盤了

12M

PLSSSSSSSSSSS

馬賽紅

..........

套路，紅左都係2比4完場

真馬11.5gel

尼斯e隊賤種又係要blacklist,都唔撚係踢波

上季已經係賤種
今季好左一陣都係做返賤種，仲要我一買就出事
同利狗西維爾一樣，3隊賤種

12M MISSSSSSS.....

$1000當比e隊賤種成隊做帛金，同埋昂熱一齊比伊斯蘭國炸7死哂佢啦

r?

s

YYYYYYYYYYYY

加泰成功獨立
西甲變皇馬聯賽
希望巴過英超

居然有人問我係咪搭輕鐘唔洗錢

鐵

尋日豬得好咁呀

hi

老夢~
呀變~

oldwest

oldface😑

跳左都上黎應一應你

贏幾多先

oldwestface

拉素派錢都唔識撿

得4場角點搞先

06/10/2017 (星期五)
澳洲職業聯賽 墨爾本城 對 布里斯班獅吼
返來啦

澳假

多謝19琴晚場費城

康富來腦輕鐘

早安

牙朱返工

祖狗真係賤種

YS

番緊

多謝西面派我500過中秋

西面搵me?

分100比我

等陣出英皇吃飯

誒 客什麼氣呢呀變

我呢

係咪咁都信佢先

我屎都無得食佢先派我

食自己d屎囉

無野落肚 屎都無

灰

.

唉唉

思考人生中

早晨呀

你好嗎

咁晏呀

原來童話早已很無望

無22了

彷彿天和地在挑選我跟你

55

點睇懦夫雲 雲雲?

垃圾...解約啦好嗎

唉 佢仲話想係利掛靴

掛你老母垃圾 我踢仲好

早晨all

好心就執好後防啦
賣古仔換食兩個中堅都好

餐餐都咁撚heavy

唉.

講真 都唔好意思話留古 你話佢大哨咁撚屈都冇用 後面都唔夠佢輸

你肯定係食極都唔肥果d契弟

有錢贏仲想.先

發覺全世界最唔值得相信既人係女人

SOR...

佢同謝b 去tw果期你一定無追po

昏迷左成日

咩事

果期爽 爽打邊爐燒肉灌啤酒

沒事

好的

唉

可否簡單幫我溫習一下

what's wrong heung heung bb

？

._.

訓醒

賠率應該如何看？

用眼囉

有矛水

自己買好燈

燈死晒人

don't worry be happy

1

bye

😑

我以前是冠軍

QQ

信任

聽日又要返工

Jumped

今朝淨係check左賽果，無睇場波d野，睇新聞先知Dybala炒12碼

人情冷暖阿 哈哈哈
有利用價值咪搵下我囉

吹牙？

講得岩阿

無架啦 所有野都係咁脆弱

橙

脆過脆皮醬

hahahahahhahaha

脆皮醬唔好食

做朋友唔係咁架囉
咁耐無搵 只係因為你要見果份工先走黎搵我
知我做過先搵下我 咁樣有咩意思😅

睇開a 睇開b 睇開c

定係人大個左識人就一定有曬目的

比機會你表現下
又講到做左朋友咁
咁又有咩2c先

幾時變肥西

食唔肥有咩計

你兩個當呢度openrice牙

好肚餓

其實以前好熟 因為件事炒左
可能係我諗多左

香香識唔識整千層蛋糕

你個肚都千層

好狗

尊重

一層 因為太肥

老夢咪串佢好5好先

我上網見到D好立克千層蛋糕好好食咁

olddream

你唔尊重我隻貓
我都唔撚會尊重你

靜啦

on9 咁撚樣衰

整過 好費時

有無相😂😂😂

我愛既人愛既野
我會全力去保護佢地

依家就同你收c

唔係

夢大好球

鵝刀色整la

小學雞

圖呢 想睇下隻貓咩衰樣

@牙香

睇左你會明我講咩

好撚得意bo

無眼睇

我屌你老母

咁2嬲做5到大事

再一齊數角

我2＋就搞大佢

搞唔大我屌你

5點幾要醒 數5住

得角大發覺小

點撚樣

拎去賣未

收到風好多人會買

跟左西面4x1角

想要

好得2

不了 我整會毒4人

想買易大c 新skin

好鐘意pepe

無人既

ALL針

無波賭

去晒bgor到喇

係喎 個個唔屌波 去左屌女

bgor gor咁疊馬

岩牙。。。日屌夜屌

果個betting?

想做下善事
頭二十派兩個100[black]比我[/black]

55,個topic係幾吸引人入去

得我一個

就你了

奶野 有免費派冬甩

好早期入過去睇 好似無乜特別但好多信徒😂

thx 靠你100起機

請留意黑色細字

巴打仲唔留tg

留tg未

小妹岩岩用緊app版睇唔到黑色字 當禾無講過

犀利

狀況 注項已被接納
編號
2801
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期一 1 杜塞爾多夫(主) 對 杜伊斯堡(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.79
星期一 4 班菲特(主) 對 沙蘭迪兵工廠(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.75

做功課了88

當然

祝羊

賭唔落手

無得5計

賣住身先得唔得

可以接受

含b

咪唔賭囉 好閒姐

仆街對曬

頭場主係咁回😏😏😏

又話每日重心一場

白灼

Ching好燈？

頭場大

半大開1/1.5盤

頭場玩命但忍唔到手買左

個盤怪到

買左主盤

平客

我睇客 不過無買

1:0

2:0

大 -1

cls乜9波嚟

真係開半大

贏到錢就是好球

無買到 無諗住係nba

好彩無買 買埋0245訓教

1c

半大只需

客miss 12m

0245 半和

咁快..我個下盤...

屌 差一球

打自由龍呀屌奶星 落咩飛呀 一開波20

2c

3c

獨自去數c 我謝絕你監管

平客GOAL

有我

浩然b

德乙追和未

..可唔可以德乙追和

但我買左主盤。。。

2:1OK? 你嬴一半我輸一半

deal!

2場半大

落到1.6X 都開唔到屌你老母

有冇人派

兩埸對家ON9

cuped 好撚彩殺制無買細波

全半大

大細球
aik3/3.5 👌🏽
不已包2.5👌🏽
柏利斯天奴2.5👌🏽
皇馬即埸3.5s👌🏽
賓菲加2.5🤦🏻‍♂️
奧維多2.5👌🏽

30....

唉 兩埸客 就開兩埸主

無買到

All in左主

16

17

18

19

19c

boom

20c

20c 1-2

紅左比人cup dllm la

rc 都入波

舊生8.5 9.5落到咁點買

唔刷咪入，刷就唔入
真理都唔知抵主死

8.5 9.5
宜家開硬9呀

好彩補左補19.5

19.5s boomed

21c

比主隊搞到斷咗關

我個21.5b去左邊 比人杯完就唔刷角

舊生

即場囉

7.5了

邦迪xxmiss12m
法林明膠cup未

1.5

買左9.5s😂😂😂😂

坐我格黎上緊連登果個男仔

你係邊個

坐我格黎真係有個男仔上緊連登
但我唔係搭緊西鐵

即刻望隔離 你係咪白色衫個肥佬

點解場班菲特可以on9 到咁
贏1球打多個都比人反cup

黑衫 藍書包 藍短褲

你搭緊的士？

搭緊飛機呀

地鐵😅😅

9龍塘落左居啦果個巴打

南美球唔識賭

佢睇緊呢個POST?

睇唔清楚 唔敢望人我毒

我黎架，大肚腩的

我去左勁多地鐵站都拉唔到度度都賣曬

打去問嘛 咪唔洗行

3場都rc

上2場都係紅牌贏

要懶下

紅埋 舊生jump

今次我買左紅牌果邊 仲唔win？
dllm肯定比人入

我7月1係天水圍站問佢已經賣曬
我再去Tko站問 又賣曬
荃灣站又賣曬 有無咁好賣阿

被港鐵big害

似ng

big?

似jump就真

買穿牆咪算

無角 媽媽針未

跟左40

班菲特都輸
今晚班列特都唔差在啦

細黎

買左啦

紅左牌 客讓平半變番平手..主仲要有飛

算啦，紅牌，唔睇了，買入球大小算

紅牌殺死了足球

痴撚線球隊 射手方加啊？ 入波啦

有3.5買就正啦

4.5 5正?

飲左幾日酒 好似肥左

me2

客隊真勁
上次對小保加半4全4。。。
今次半2全3？

可能4c ft😂😂😂😂

居然0:0
照jump

你有得輸半咪好
一陣唔覺意。。。。仲大獲

飲左4晚

係..紅牌左喎

4c

ky又羊

做咩飲咁多酒

見到你個樣就想飲酒

me一臉懵逼

又矛人

here

3

5

6

斷你10連

7

!@#$%^&*()!@#$%^&*()

y呢2日咁靜

5g

我都唔知點解

星期日輸晒

法國個post越推越慢

第一次一日都推唔到1001😂

8

都估到你地 次次都係差唔多先出手

爽

molamola

.?

1001

邊有咁快

你地之前97幾就開始啦黎料啦

dead po

yes

有冇手足復活

等我改名先

開新ac la

一人一個將男新名
🐘👦

無isp mail了😂😂

😂快啲改過名番黎一齊賭

仲有1日假

新手足 hi

後日紅日喎

？ 5歡迎小妹？

我呢d冇分啦

又是小妹

竟然無分

樓豬又扮女人

995

唔係我黎